平均2-3日嘈一次 係咪應該分手

定應該繼續？ 我二十頭 佢大我一年 同佢一齊咗一年半 一齊去過旅行亦都同對方屋企人好熟 大家都好愛對方 我哋日日都見都唔會介意唔會厭 大家都為對方改變左好多 但總係不停咁會有野嘈 雖然當嘈到大家喊晒口要分手嘅時候大家都會唔捨得 但過幾日之後又會因為唔同嘅小事而再嘈過 我哋都有晒共識好想同對方有將來 但咁樣嘈法真係會有？ 佢好愛我我知道 佢係我初戀我亦都好愛佢 我應該點做？

鬧交都係一種溝通同磨合
拍拖初期點都會有
不如大家試下唔好用鬧交既方式去表達

係應該分手
我以前都好似樓上咁以為係正常要磨合
後來先發現有啲嘢係點磨都冇用
磨撚咗兩年
手已分

嘈d咩先
為屋企人嘈就無謂啦
結咗婚仲多嘢嘈呀

同男朋友平均一日起碼嘈一次 有時兩三次.

同佢傾清楚有咩問題先啦，搵到個肯為大對方改既人係好難

兄弟姊妹都會鬧交啦
何況兩個本身唔同成長環境既人
的確有啲人係好難磨合，但唔係磨合呢件事有錯
係兩個人夠唔夠為對方努力姐
我家族係全部都好火滾，有啲咩就照直鬧人
我伴侶就係屋企好溫文唔會發脾氣
咁意見不合既時候佢咪試下注意多啲唔好講衰野，我就試下嬲都唔好爆，行開冷靜下，返嚟再討論究竟發生咩事
搵個大家都接受到既溝通方式
講真我都花咗超大努力去改善自己脾氣，亦都唔係話今日想改聽日就改到
係需要大家俾機會同時間大家，同時鬧完交都要溝通，唔啱傾到啱，傾到條氣順咗攬返先完結
我地都keep住幾日嘈一次嘈到兩年左右先鬧少啲交，宜家就六年啦
大概個幾兩個月會發下脾氣囉，但其他時間都好sweet
不過如果有啲野係你地無論如何都唔想改唔肯妥協既，就早日搵過個啦，咁啱大家肯妥協既位唔夾都冇計

嘈足幾年，嘈下嘈下，慢慢磨合到今年結婚了

拍咗年半都係初期？

我地家族個性格就啱啱好調轉 我個邊好温文 佢個邊好火爆 ching頭兩年會差嘈到差啲分手？

一齊左幾耐？

我都係，但得我係唔開心嗰個...

分手原因係 2-3日嘈一次？
做男人咪咁小氣啦
初戀有機會令你對佢有多啲幻想同包容嘅
再睇下先啦
到你覺得真係頂唔順個時，包你唔會望返轉頭

呢種方法行唔通 咪試下用第二種
諗下每次嘈交係因為咩 去到咩位會頂唔順
試下用第二種表達方式 唔一定下下都咁消極發脾氣同鬧人

試下啦 共勉之

關於感情問題我一律建議分手處理

係 連一開始都嘈 之後都日日嘈

我同佢兩星期嘈一次左右
佢唔中意我發脾氣 所以我地deal好左
當我feel到我想發個時就開始同佢講有咩唔開心
防止我大發脾氣 令佢又好無辜咁
上星期佢同我講佢唔再想聽我個D說話
之後就分手了

分手啦，搵個100%夾㗎嘅

同你一樣我家族個個都好鍾意一唔岩就出聲鬧男朋友就唔鍾意鬧交
所以一齊3個月個陣佢頂唔順想分手之後我就好努力改 同樣佢都努力改我唔鍾意佢嘅野
而家過左半年都無再嘈過交 所以一定要大家一齊努力先得

嘈交還嘈交 但仲有冇感情先係重點

感情就一定有 只係有時嘈得好密先嘈到心灰意冷

多數都係佢發脾氣先 同埋佢份人超無耐性 我都唔會第一時間就正面衝突 會氹下佢先 但有時佢無理取鬧我真係接受唔到

Exactly 就係咁 我就係你男朋友嘅處境

好難架喎 ching你揾到？

咁不如你講我知點先唔嘈 理性傾再行到最後